耀才 or 一通

新手問問邊間會好啲

一通有熔斷冇得輸

一通 for sure

都係想睇下邊間低玩啲，因為一開始咩都未識，本又小，比埋啲乜費密費咩都無

致富轉富途，富途做緊一世免佣 但有個平台使用費

耀才有冇市價盤出貨

睇下你想買咩，留意個D「零」呀「免」呀promotion,小額抽新股呀